老衲已經聯絡左愛新覺羅後人，準備為大清接收香港

納狗

老里認同

老衲復辟

清山皇朝

驚

人生自古誰無屎 留取丹心照大清